我老豆話你地失曬焦

佢話唔應該搞黨鐵
話破壞嘅都係死物
黨鐵唔會回應亦都回應唔到五大訴求
又話唔應該搞狗仔
話咩佢地係失控係情有可原
狗仔都唔會亦都回應唔到五大訴求
話要搞就搞政府部門
癱瘓部門阻礙政府運作
先可以有效咁逼到政府回應五大訴求

佢講嘅嘢不無道理
但係聽到話狗仔情有可原嗰陣立即燥咗
屌你射到人就死都情有可原？

btw 想知大家點睇
sor for P牌仔

講多句
光復香港 時代革命

好好笑

咁樣乜柒都唔使做啦

如果咁講，我地應該係返大陸抗爭先岩？

叫你老豆出黎帶領大家嘛
講有咩做得唔好好容易
不如帶頭做d實質具體可行既行動仲好

你老豆叫你早啲訓

叫你嗌香港獨立都炸哂形咁對咩政權

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

唔好嘈，咩都要做

講還講，唔好將呢個post推上去

政總、中聯辦唔叫對準政權？
政府就係依靠黑警、黨鐵嚟維持政權
黑警用武力對付示威者
黨鐵運兵俾黑警入站拉人、封站唔俾示威者走
一日唔打倒黑警、黨鐵，
一日無可能打贏政權

諗下黨鐵做過啲咩
再問佢有無失焦

經常見到有黑警由黨鐵辨公室出出入入非常配合

係成個政府乃至所有有關嘅公營機構都要搞

我18 我老豆今年過咗60大壽

我已經同佢講唔係咁簡單
但係佢都唔聽

歡迎大家使用不推文回覆

有次諗住跳閘
突然一班狗走咗出蒞
即刻扮睇地圖
佢地走咗先立即跳翻

黨鐵要帶頭對抗香港人

有咩下場大家有眼睇

唔殺雞儆猴 個個都會有樣學樣

對唔住大家
老人家係咁多嘢講
但係想大家單純喺搞政府部門呢個位討論

唔係話要分化
係想大家理性討論

佢未跟到